唔該各位左膠唔好再叫人11號入機場

麻煩跟原定路線
唔去北角我贊成
轉場我贊成
但入機場既人唔該唔好拉攏出面d手足轉場既轉去機場涼春袋慶祝生日嘉年華會
我見到今日既機場同五年前既雨革跟本一模一樣

紅色大字會好睇啲咩 唔好洗版
其實你知唔知機場係做乜?